其實要公共交通公司罷工先有用

黨鐵定黨巴會幫你？

如果公共交通停咗 唔係住港島啲人點去？
你啲車係路死火 塞住晒 被迫停就話姐

記住以死相搏喎，唔好俾警察打幾棍就返嚟連登喊

應該唔收錢搞義載

推同意交通癱瘓先可以令大家順利罷工